香港咁樣 真係會令我街都唔想出

dllm 大陸閪
都唔知你地黎撚曬香港做乜撚野
到底香港有乜撚野吸引
要你地成批成批咁過黎
搞到條街烏煙瘴氣
仲要周圍因為人多而逼撚住曬
其實依家真係好撚憎去多大陸人嘅香港地方
行步路都難
我真係屌曬你地老母
死大陸閪

而家先唔想出？咁你一定係住東涌喇

沙田友上水友表示無出街好撚耐，搞光復果陣仲比人吊搞亂香港

而家係時候到西九圓方同東涌撚感受係中國人的榮耀啦

屯門、元朗牛笑而不語